政府驗車

第一次買車，想買n手車，條友話驗完車冇耐，叫我慳返唔洗驗
政府驗車驗唔驗到化妝車 /積木車？如果係化妝車/積木車會唔會 pass?

俾錢前去相熟車房驗車先

第一點 如果你所講既係私家車 而車齡6年以上 即係2011年或之前出廠 佢唔驗車係續唔到車輛牌照
第二點 政府驗車唔會同你驗你所講既野 假如驗如唔合格 有一部份係免費重驗項目 一部份唔係
例如輪胎 指揮燈 等等 只會話比你知合格或者唔合格

如果你想睇驗車項目內容就打電話28042600 或者 1823 叫佢e-mail 驗車項目list比你

如果你要驗「積木車」自己出去搵車房驗

好﹐唔該哂

冇相熟